😀😁😂🤣😃😄😅😆😉😊😋😎😍😘😗😙😚☺️🙂🤗🤩🤔🤨😐😑😶🙄😏😣😥😮🤐😯😪😫😴😌😛😜😝🤤😒😓😔😕🙃🤑😲☹️🙁😖😞

🙂

Unicode

Title 原來剩係 show 到 30 個字

黑洞台

咁快落黑洞

但係依個 post 好 sharp

🙋🏻‍♂️

😫

🤔

點解冇正皮

\0

靜啦屌

靜中帶動

呃負皮 post

成個連登 post list 得黑同白，依個 post 為個 list 增添返色彩

😑

黐撚線，得一個正皮

自做可恥

🤗🤗🤗

開 post title 要過三行先有人入

可以增加 surface area 吸引連登仔

依個 post 點先可以上熱門？

😘😘😘